「黨鐵擺駛」記得今日要由彩虹出發去行去觀塘

搭巴士啦

推

轉場啦

ㄧ個區示威就封幾個站
下次不合作㨂幾區已全封

港鐵罷工

今日遊行路線: 彩虹行去觀塘